Najzwyklejszy odtwarzacz muzyki na urządzenia mobilne (no może brzydszy niż inne :D). Zrealizowałem ten projekt aby nauczyć się jak działają usługi na systemie Android oraz wykożystania bazy danych Room. 
<br />Wzorzec projektowy: MVVM 
<br />Technologie: Kotlin, Baza danych Room